藍屍怒剪"BNO"掦言唔做英國狗，睇真d原來佢嗰本係BDTC

英國屬土公民護照 (BDTC)已經喺1997年6月30日之後失效, BDTC持有人必須要喺1997年7月1日前申請轉BNO, 唔係就要拎特區護照永遠做中國人

BDTC 同BNO兩本護照雖然都係紅色, 但係完全係兩本唔同嘅護照

藍屍狗一向聲大夾惡
做就碌7

建制都係咁㗎啦
議員帶頭剪舊證件

仲留到而家先剪叫愛國?
係就97一早燒左啦

1. 今時今日先剪!? 跟本唔愛國
2. 下次Taobao 睇清楚D
3. 去信UK 取消 BNO, ok?

肉鳩酸到呢...

屌 填撚咗form rn咪得

班垃圾一向都係口裡說不、有幾多次係真

垃圾

佢有冇交Form RN去英國home office?

等到話無需有有效bno都可以5+1先剪

本嘢就算過咗期都係大英帝國財物
告得

日出: 無實體BNO都一樣可以黎英國

藍垃圾: 剪佢老母臭西扮威威先

撕爛護照唔等於喪失國籍，正式入紙Renounce先有用

想割席
太遲喇
漢奸假愛國

佢個本BDTC黎，佢一世都無得做英國人個喎

認真做柒事
你嗰邊啲KOL 都講明撕嗰本唔係真bno
你啲傻閪就上晒腦
即使你咁真心，遲下逆轉嗰時你睇班kol 又變節架喇

大陸製鉸剪？剪得咁辛苦